頭先德福點半睇avengers位巴打請入一入黎

成場由頭到尾最後排既廢中廢老係咁大聲講大聲笑 連我坐中間都聽到 gamora死個幕 最後一半人消失個幕都聽到佢地講野 真係好撚煩
點知完credit之後有位巴打大大聲屌班廢老 "你地睇戲靜d啦屌 你講野無問題 唔好吵到人得唔得呀?" 嚇到班廢中廢老企係度聲都唔敢出 臨走仲要再放低一句 撚樣 真係型撚到仆街 大快人心
巴打 如果你見到呢個po 請受小弟一拜

我係講死撚樣

巴打 我本身都想講一講班人 但最後都無出聲
個陣成個院無人出聲 不過我相信大部份人都支持你
你無做錯到!!

諗起我上年番大陸睇西遊，我個大陸呀姨竟然係到傾電話，即刻比我屌到飛起，大陸人真係冇文化

一早講咪好，完晒先講有鬼用

大陸狗真係屌嚟都嘥氣

廢老

一早講未同班人一樣阻住人睇戲
所有人都想屌 但係極少人肯去做個醜人
我覺得有到呢d已經好好
巴打係德福Thanos